HA secrets 指消防及救護車輛不得進入示威區

黑警我屌你老母

死黑警 屌你老母

推

救護車都唔得

屌那星

推

好撚過份

屌你老母

dllm

殺

推, 呢件係大事

官僚體系同級
警務處無權命令消防處做啲咩
除非警務處已經override 左 保安局

推佢老母臭閪

咁你地以後係警總被圍 都唔好再諗住玩金蟬脫殼啦

override埋政務司啦
今朝張建宗都跪低
有砲大曬架啦 軍政府緊 係連登仔不願面對

【 有冇人覺得好無力 ？】

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰
香港人加油

DLLM